（環保撚無哂影）換新身份證同新護照，點解無環保撚去示威，呼籲入境處走塑？

身份證成張都係膠
護照又有紙，又有膠

原本好地地，點解要換？換左新，舊嘅，拎去銷毀，無得回收。

環保撚呢？唔拉橫額遊行？

駁唔到

沖擊超市 快餐店，就威威。
對政府，屁就唔敢放。

成班欺善怕惡

環保撚出黎講句？

果班反塑塔利班夠膽咩

4000蚊申請表用咁多紙，放煙花都臭撚死啲雀啦，又唔講

警察嘅證物袋，100%係膠，環保撚唔出聲。
警察封場用嘅藍白色封鎖線，100%係膠，環保撚又唔出聲。
警察張警務人員委任證，成張證件100%都係膠，環保撚又唔出聲。
警察用嘅橡膠子彈，100%係膠，環保撚又唔出聲。
警察用嘅透明圓形盾牌，物料係聚碳酸脂*，100%係膠，環保撚又唔出聲。

警察新買嘅水炮車，噴水，100%浪費食水，唔環保，環保撚又唔出聲。

*

唔好講依d
化妝都大把人唔理啦
大把環保撚化妝

環保撚去死全家啦
潛晒水

無膽入嚟啦，班垃圾

環保撚N_bendtner，我等你入嚟，如果你有膽的話

環保撚成班都係垃圾廢柴，不知所謂

仲有個環保撚，叫友善的豬肉，入嚟講兩句啦，如果你仲有膽的話